---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: b59a09b71518257ef7813ee3a66873368f70efe3
ms.sourcegitcommit: c05e595b9f2dbe78e657fed2eb75c8fe511610e7
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112039983"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Cognitive Services-Konten müssen den Zugriff über öffentliche Netzwerke deaktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0725b4dd-7e76-479c-a735-68e7ee23d5ca) |Die Deaktivierung des Zugriff über öffentliche Netzwerke erhöht die Sicherheit, indem sichergestellt wird, dass das Cognitive Services-Konto nicht über das öffentliche Internet zugänglich ist. Sie können die Offenlegung des Cognitive Services-Kontos einschränken, indem Sie private Endpunkte erstellen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800).  |Audit, Deny, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_DisablePublicNetworkAccess_Audit.json) |
|[Cognitive Services-Konten müssen eine Datenverschlüsselung mit einem kundenseitig verwalteten Schlüssel aktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F67121cc7-ff39-4ab8-b7e3-95b84dab487d) |Kundenseitig verwaltete Schlüssel sind häufig zur Einhaltung gesetzlicher Bestimmungen erforderlich. Mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln können die in Cognitive Services gespeicherten Daten mit einem Azure Key Vault-Schlüssel verschlüsselt werden, der von Ihnen erstellt wird und sich in Ihrem Besitz befindet. Sie verfügen über die volle Kontrolle über und Verantwortung für den Schlüssellebenszyklus, einschließlich Rotation und Verwaltung. Weitere Informationen zu kundenseitig verwalteten Schlüsseln finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2121321](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2121321). |Audit, Deny, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_CustomerManagedKey_Audit.json) |
|[Für Cognitive Services-Konten sollten lokale Authentifizierungsmethoden deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F71ef260a-8f18-47b7-abcb-62d0673d94dc) |Durch das Deaktivieren lokaler Authentifizierungsmethoden verbessert sich die Sicherheit, weil hierdurch sichergestellt wird, dass Cognitive Services-Konten ausschließlich Azure Active Directory-Identitäten für die Authentifizierung anfordern. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/cs/auth](https://aka.ms/cs/auth). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_DisableLocalAuth_Audit.json) |
|[Netzwerkzugriff auf Cognitive Services-Konten muss eingeschränkt werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F037eea7a-bd0a-46c5-9a66-03aea78705d3) |Der Netzwerkzugriff auf Cognitive Services-Konten muss eingeschränkt werden. Konfigurieren Sie Netzwerkregeln, sodass nur Anwendungen aus zulässigen Netzwerken auf ein Cognitive Services-Konto zugreifen können. Um Verbindungen von bestimmten Internetclients oder lokalen Clients zuzulassen, kann Zugriff für Datenverkehr aus bestimmten virtuellen Azure-Netzwerken oder an IP-Adressbereiche im öffentlichen Internet gewährt werden. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_NetworkAcls_Audit.json) |
|[Cognitive Services-Konten müssen eine verwaltete Identität verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ffe3fd216-4f83-4fc1-8984-2bbec80a3418) |Das Zuweisen einer verwalteten Identität zu Ihrem Cognitive Services-Konto gewährleistet eine sichere Authentifizierung. Diese Identität wird von diesem Cognitive Services-Konto für die sichere Kommunikation mit anderen Azure-Diensten wie z. B. Azure Key Vault verwendet, ohne dass Sie Anmeldeinformationen verwalten müssen. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_ManagedIdentity_Audit.json) |
|[Cognitive Services-Konten müssen kundeneigenen Speicher verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F46aa9b05-0e60-4eae-a88b-1e9d374fa515) |Verwenden Sie den kundeneigenen Speicher, um ruhende Daten in Cognitive Services zu steuern. Weitere Informationen zum kundeneigenen Speicher finden Sie unter [https://aka.ms/cogsvc-cmk](https://aka.ms/cogsvc-cmk). |Audit, Deny, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_UserOwnedStorage_Audit.json) |
|[Cognitive Services muss eine private Verbindung verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fcddd188c-4b82-4c48-a19d-ddf74ee66a01) |Mit Azure Private Link können Sie Ihre virtuellen Netzwerke mit Azure-Diensten verbinden, ohne dass eine öffentliche IP-Adresse an der Quelle oder am Ziel vorhanden ist. Die Private Link-Plattform verarbeitet die Konnektivität zwischen dem Consumer und den Diensten über das Azure-Backbone-Netzwerk. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Cognitive Services können Sie das Risiko von Datenlecks verringern. Weitere Informationen zu privaten Verbindungen finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800). |Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_EnablePrivateEndpoints_Audit.json) |
|[Cognitive Services-Konten konfigurieren, um lokale Authentifizierungsmethoden zu deaktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F14de9e63-1b31-492e-a5a3-c3f7fd57f555) |Deaktivieren Sie lokale Authentifizierungsmethoden, damit Ihre Cognitive Services-Konten ausschließlich Azure Active Directory-Identitäten für die Authentifizierung anfordern. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/cs/auth](https://aka.ms/cs/auth). |Modify, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_DisableLocalAuth_Modify.json) |
|[Cognitive Services-Konten zum Deaktivieren des Zugriffs über öffentliche Netzwerke konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F47ba1dd7-28d9-4b07-a8d5-9813bed64e0c) |Deaktivieren Sie den Zugriff über öffentliche Netzwerke für Ihre Cognitive Services-Ressource, sodass sie nicht über das öffentliche Internet zugänglich ist. Dies kann das Risiko von Datenlecks verringern. Weitere Informationen finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800). |Disabled, Modify |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_DisablePublicNetworkAccess_Modify.json) |
|[Konfigurieren Sie Cognitive Services-Konten mit privaten Endpunkten](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fdb630ad5-52e9-4f4d-9c44-53912fe40053) |Private Endpunkte verbinden Ihre virtuellen Netzwerke ohne eine öffentliche IP-Adresse an Quelle oder Ziel mit Azure-Diensten. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Cognitive Services können Sie das Risiko von Datenlecks verringern. Weitere Informationen zu privaten Verbindungen finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2129800). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_EnablePrivateEndpoints_DeployIfNotExists.json) |
